元朗個局

MTR service update: 黑社會暴動 --> 請願活動

然後黑社會戴晒頭盔同警察「對恃」

黑警乜都唔查唔拉 扮晒野話證明唔到係黑社會

其實係咪一個局 黑社會係到扮示威者

愈係仇恨敵人，愈需要謹慎抗敵

【重要】元朗只可智取 不可勇武硬碰

［保持頭腦清醒］［警世］請記得警察喺中上環開左三十幾槍

我地既理念係自由，而唔係仇恨

一人一信投訴何君堯去Law Soc!!!!!

香 港 律 師 會 執 業 操 守 組 -- 投 訴 表 格

係黑社會又點，政府官媒都會spin落我哋到